點解無港豬噢post

連五毛開post 打飛機都無

因為不值一提

去哂現場撐場

又唔比帶手機, 所以開唔到工

我放長雙眼睇下每日有幾多人用
高鐵唔計黃金週得平均35000人